［愚人節經典回帶］你著左我對西瓜

唔喺開心 唔喺開心

喂師兄...你邊位？

你著左我對西瓜

經典回憶
唔知當事人而家點呢

好似一齊返
記得上個西瓜post 有人講

紋哂身

出黎行著紅鞋結果都係要報警 其實都幾on9

唔係咁開心呀!?

究竟3:58發生咩事 點解個場面可以咁撚歡樂

姦夫同淫婦一齊？？

咁仲洗唔洗申請約束性嘅探視權?

唔係咁開心吓話

紋曬身知咩事啦

差人先生～

開心SHARE

係咪要出埋野呀

R痕啫

佢條仔

呀sir做野唔洗你教

香港罕見嘅捉姦實錄，佩服片中兩位男主角咁冷靜去處理重帶給眾人歡樂

真男人

sir:我地做嘢唔洗你教

差人先生

尊重下好喎 衰左仲咁串

呢單野好

射埋精呀

中間個呀嬋一嗌

“差人先生~~~"

即刻爆笑左

啊 差人先生～佢話 佢話告喎~
哎真係好複雜架

叫你Ching表面係恭維，實質係屌鳩你，出黎做野就知

Watermelon, the new green.

條女咁都有人爭

到而家都唔撚明點解要報警
報警解決到啲咩？

因為呢個世界有親權，但係我會申請有約束性的探視權

條女話唔係自願？

3:58點解咁開心

個老女人好撚型咁話報警，想知報警有咩用

個呀哥好笑啲

吾系甘開心牙

香港通姦唔犯法

吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母

咁喺邊到

唔係咁開心啊

你個名

我以為有生之年已經唔會再睇得返

西瓜先生~

達哥分析版仲正

lm

Ching 我仲讀緊U，做過幾間炒散見人地叫d on9仔/ 柒下柒下既做ching先知

喂 你著左我對拖鞋喎

衰左仲咁撚串

都話無咯！！！！

其實發生咩事
點解我理解唔到報警既作用係乜

其實有無人識得當事人，好想知佢地近況

乜唔係正常男同男禮貌既叫法？

我個陣番游泳池老救，d人第一次見面都係叫師兄

熟左d先叫名

離婚嘅時候 爭個女撫養權 同俾個官去釐定分身家囉

緩和下ja嘛

link?

飲大2杯姐~~

真係好冷靜

佢話 佢話告喎
btw個大佬是咪有出你問我答？想睇

最衰佔中

有無link

唔係咁開心呀

More

阿sir做野唔洗你教

有無人解釋下？

唔好節外生枝

多得呢條片我先知西瓜原來係拖鞋

我係新會然
第一次睇依個經典
好正

上面正解，唔係係uwants唔會個個post都ching前ching係

當然都要睇講果陣既態度喇

即係佢第一次見我都覺得我on9?

但我第一次見佢 第一次say hi ja wor

sorry, 我既意思係“係正常男同男禮貌既叫法”係正解

哦

紅字為笑點

6743

有無師兄幫片中師弟key 返頂帽俾佢

攞咗架喇